【犯罪學jj入】其實到底momo challenge或者藍鯨呢類犯罪係乜撚嘢居心？

真心想問同討論
有冇ching有高見？

我覺得同心理學都有點關係

想人死
好平常，唔洗諗得咁複雜

平平常常會想人死？ching咁都幾恐怖

criminology都係psycho分支嚟啩？

搞鳩啲小朋友

世界上大把依啲人

係掛

會呀
細個想老師死
大個想老闆死

犯罪學係社會學分支
犯罪心理學係心理學分支
大家都係社會科學分支

Thx for sharing

睇人仆街最開心嘅升級版

但講緊係三唔識七嘅人喎

一切都係光明會既計劃
利伸:9UP

應該同佢自己嘅成長經歷有關

不過乜背景都唔知，又係好難討論嘅

開過個新話題囉

我諗原因都係離唔開童年的經歷？

搭單想問下犯罪學點睇d人會加入isis
特別係點解女人會加入

犯罪側寫好似好勁

我都靜待專業jj入嚟share

報仇社會

咪同我唔要多一粒魚蛋一樣

9成同童年有關，通常有好嚴重既家暴

f fight club